原來好多路 只可以靠自己行

唔可以假手於人

用個肺講野

有時自己打飛機都慳好多錢

樓上兩個破壞咗個氣氛

唉

求人不如求己

呢個世界只有自己靠得住

我見唔到終點但都要行

咁係架啦 重要嘢係要自己do架

on9
唔通有人枱你咩

有d野要假手於人先有感覺

做農夫囉 唔好買米